有咩重薄荷味嘅糖介紹

想用嚟食精神人同埋通鼻塞

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

香口膠得唔得

eclipse嘅 intense mint favour
順便問下一日食一盒會唔會對身體唔好
成日忍唔住一粒又一粒

好快會冇味

我覺得唔夠勁

漁夫之寶幫到你

呢隻勁
airwave 有一隻都好勁

咪stalk

白花油得唔得

Asahi mintia coldsmash

我淨係食過檸檬覺得麻麻

檸檬唔得，食綠色隻薄荷味，又或者白色包裝原味

瑪莎有集薄荷珠糖，掂